李城默哀區出現狐狸

轉世繼續守護李城

馬列斯都入左波

我係你就嗱嗱聲捐翻入老母個狗窿度啦湊利久

有人養既？

狐狸唔養得架

英國通街狐狸

What did the fox say?

英國有狐狸好正常，後院都有隻好天果陣日日黎曬太陽

31歲（靠父母）

圖？

仲有返工日日經過見到松鼠，不過冇可能影得切

hahahahahaha

喺美國都好多松鼠 但一行埋去就跑走 冇可能影到

咁快回魂？

松鼠嘅香港啲公園間唔中都見到